%@P:exocorcp
%@metapost:6emecerclerectangle.mp
%@Dif:3
\begin{myenumerate}
  \item Reproduis sur une feuille blanche la figure ci-dessous.
\[\includegraphics{6emecerclerectangle-1}\]
\item Découpe les six pièces colorées.
\item Avec ces six pièces, forme un rectangle.
\end{myenumerate}
%@Correction:
\[\includegraphics{6emecerclerectangle-2}\]